有無人要完全無光、無聲先訓得著

已經好耐無好好訓過教

難得day off 樓上裝修
另一半鼻寒甚至呼吸聲都會令我訓唔著
訓到太陽出黎曬熱左間房又訓唔返！！

已經長期帶耳塞訓 起身耳仔功痛都無計
最慘係自己虧 晚晚訓訓下要去次所 痾完聽到少少聲又訓唔返

好絕望 每日起身食個飯又眼訓 就算訓8個鐘都係咁

I know that feel..

帶太空人頭盔訓

用遮光窗簾開冷氣

我
要眼罩 耳塞 遮光窗簾布

我都係，少少光同聲都好難瞓得到，戴咗三年耳塞瞓，3M黃色個隻耳塞幾好

只要全黑，好靜
訓幾個鐘都好夠精神

I know that feel bro 有無耳塞推介？

你帶住訓會唔會唔可以打側訓？我試過打側左起身成個耳窩係痛架
黃色即係不是地盤之友？我用過橙色好難帶

要戴眼罩加耳塞先訓到 成日有小小聲就會嘈醒

用新出果隻bose sleeping bugs, 好過耳塞, d 聲自然d

細個怕黑

而家怕光

係咪3000蚊

完全無聲個耳會“溫溫”聲

全黑，黑到夜晚都要落簾，
冇聲，要全屋訓緊，
要冷氣，冇冷氣訓唔到
乾淨，一定訓教前沖涼

缺一不可

你唔會用平價製造到無聲環境

唔記得咩牌子係屈臣氏買 一盒有六粒 係一粒膠黎 可以按着耳仔形狀塞入去 40幾蚊 唔會耳仔痛

完全一樣

在下係咁樣

我想知帶左耳塞點聽鬧鐘響？？

我都好醒訓，但又驚帶左聽唔到鐘起身

好想試下戴耳塞瞓 但驚聽唔到鬧鐘響

我都係，不過我係一定要靜晒再開收音機細細聲。
有其他雜音都唔得。

黑就一定要黑晒

好多fd子

瞓棺材囉